［獨家片段］警察挑釁記者

#我無嘢講

每次見到啲狗情緒失控都覺得
屌你老母呢啲戇鳩仔都有兩皮一個月...

真係好撚友善

唉！係新城市唔係記者救你哋，
一早俾示威者打死，
你哋唔好恩將仇報！

Push
G chi

未睇，但推咗先

cctvb記者救